冇乜事真係唔好黎上水

不過香港度度都係咁

蝗

當然唔係啦！邊有地方好似上水咁樣想搵餐食都唔得．（蝗蟲最鍾意嚟上水食飯，買貨，再食, 先返大陸）

天水圍全部公屋，坐輕鍾d 人個個挖鼻屎